當藍絲群全力開turbo抹黑醫護時

就證明我們做對了

個個淨係敢講罷工

唔敢講人點解罷工

唔敢講封關

所謂逃兵論只係怕人地團結一致反抗

因為佢地根本唔係上戰場果個

罷工後封關 - 封關斷疫症藍絲無份貢獻

死都唔封關 - 社區爆發藍絲有份造成

最終藍絲只會發現自己毫無價值

721 兩位阿Sir都好團結罷工

一齊逃

香港警察無裝備既我敢斷言連工都唔敢返

醫護乜鳩裝備都足夠就叫人去死

721脫兵

最重要呢個病死嘅都係藍絲

好想問呀蛇無槍無棍無防暴衫仲會唔會返工？

Push

梗係, 唔係做乜休班都棍

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

救手足，救香港
我要真雙普選
清算港共政權

全力支持醫護擺工
一齊擺

啊蛇係咁追我啲post

罷佢老母西

真

藍絲淨係識支持政府同埋錢

以外乜都唔識

推